扁桃腺又發炎

屌你老母一年復發幾次
每吞一啖口水都覺得就嚟死咁
屌！唔撚洗食野啦！

西醫就食抗生素
中醫就食麻杏甘石湯(好彩可斷尾)

我明白，好辛苦

屌我又好似啱啱起病

試過打車輪訓左一個禮拜
打左15枝針
奶西又一個禮拜
全部女朋友黎 唔係叫雞
on9接吻病
有時夜訓又黎過

我星期五開始發炎 而家仲未好過 醫生岩岩先開抗生素比我 真係好折磨